蔡耀昌接受共媒港人港地訪問，我真係忍唔到，請民主黨踢佢出黨

已經踢左

民主黨蔡耀昌早前竟然主動走去平機會，投訴一些黃店拒接待大陸人為歧視，事件發生後他僅辭去中委職務，但不退黨。這樣也就算了，他最近竟然接受黨媒港人港地訪問，再一次狂罵泛民歧視。

他再一次強調自己的觀點，稱不應用疫情而合理化歧視。他又提到，若放棄人權保障，最終受害的是整個社會。蔡耀昌認為，要用同一把尺去審視社會問題。

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

好心佢哋就唔好接受共媒訪問啦

CCTVB都仲ok
大公文匯只會扭曲你講嘅嘢

香港泛民議員譚文豪接受文匯報專訪 與暴力切割

真共諜